今時今日都入唔到大學既人係咪會一世做地底泥？

Jupas入八大已經唔難
仲有年年一車車後門狗入大學
咁都入唔到大學
係弱智定On9?

ok

入到大學你咪又係要做地底泥

我地個名

唔讀大學嘅起薪點分分鐘高過班大學生

系

今時今日讀唔讀都係地底泥㗎啦

係咩

毅進畢業高人工過好多大學生喎

4年大學 畢業出到黎
非專科嘅分分鐘under返中六畢業嘅人
人地做4年已經tilted senior

睇你黠定義大學啦

真係好想知中六畢業做四年 22歲 喺邊一行可以有senior title

分分鐘
你第日有仔女千其唔好比佢讀書呀
中三出黎分分鐘賺得多錢過大學生

直接中3出黎做仲好
早人7年做野
已經係ceo

得d冇遠見既人先講得出大學唔重要

處女的鳩兒也硬了

講得出依幾句鳩話嘅
一係就未讀過大學係到ff
一係就讀完大學都仲要俾中六仔騎佢頭嘅廢人
師兄邊款？

比中6仔騎既大學生無乜面出聲
多數前者
活係自己世界

中肯

陽委